{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014661",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 소소한이야기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時と決まっていて、チェックアウト時間は午前11時です。 客室は3階に位置し、海の眺めができます。 客室内では禁煙が徹底して行われ、ペットは入室できません。 また、未成年者は保護者の同行なしでは入室できません。 36ヶ月未満の幼児と一緒にするためには、追加の寝具は提供されず、調理は簡単な食べ物のみ可能です。 客室と施設はきれいに使用する必要があり、最大定員を超える入室はできません。 毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、飲食物とリサイクルゴミは分別しなければなりません。 ご予約及びご利用時に日程の変更やキャンセルがある場合は、キャンセル料が発生することがありますのでご注意ください。 追加人数料金は当日現地にて決済される場合があり、最大人数を超えて入室することはできません。 チェックインとチェックアウト時間は部屋によって異なる場合がありますので、別途ご確認ください。 遅い時間に入室される場合は、あらかじめご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室は何階にありますか？",
            "answer": "客室は3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では禁煙となっており、喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "幼児と一緒に宿泊する場合、追加の寝具は提供されますか？",
            "answer": "幼児と一緒に宿泊する場合、追加の寝具は提供されません。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の使用ルールはありますか？",
            "answer": "客室と施設はきれいに使用する必要があります。また、最大定員を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "飲食物やリサイクルゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "飲食物とリサイクルゴミは分別して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルにはどのような料金が発生しますか？",
            "answer": "予約の変更やキャンセルにはキャンセル料が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加の人数料金はいつ支払いますか？",
            "answer": "追加の人数料金は当日現地で決済される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は部屋ごとに異なりますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は部屋によって異なる場合がありますので、別途ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "遅い時間にチェックインする場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "遅い時間にチェックインされる場合は、あらかじめご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 486
    }
}